\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble.inc}
% Полезные макросы листингов.
\include{macros.inc}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\newpage
\tableofcontents

\nobreakingbeforechapters
%\breakingbeforechapters

\newpage
\Introduction

Цель работы: 
самостоятельно изучить интерфейс CAD системы и научиться 
формировать отчёт о проделанной работе.

Задачи работы: 
выполнить установку и настройку CAD системы на рабочем месте; 
создать первый проект.

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
\newpage

\chapter{Ход выполнения работы}

\begin{enumerate}
\item Получил ссылку на скачивание. Результат представлен на рисунке \ref{ris:getting_link}.
\vspace{\baselineskip}
    \begin{figure}[!ht]
    \center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/getting_link}}
        \caption{Письмо со cсылкой на скачивание OrCad}
    \label{ris:getting_link}
    \end{figure}

\item Установил OrCAD. Процесс установки представлен на рисунках \ref{ris:installation}-\ref{ris:installation2}.
\vspace{\baselineskip}
    \begin{figure}[!ht]
    \center{\includegraphics[width=0.7\linewidth]{figures/installation}}
        \caption{Установщик OrCad}
    \label{ris:installation}
    \end{figure}

    \begin{figure}[!ht]
    \center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/installation2}}
        \caption{Установщик OrCad}
    \label{ris:installation2}
    \end{figure}

\item Запустил OrCAD. Результат представлен на рисунке \ref{ris:orcad}.
\vspace{\baselineskip}
    \begin{figure}[!ht]
    \center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/orcad}}
        \caption{Окно, которое открывается при запуске программы OrCad}
    \label{ris:orcad}
    \end{figure}

\item Создал новый проект и собрал схему. Результат представлен на рисунке \ref{ris:project}.
\vspace{\baselineskip}
    \begin{figure}[!ht]
    \center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/project}}
        \caption{Проект, созданный с помощью OrCad}
    \label{ris:project}
    \end{figure}
\end{enumerate}


\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\include{80-conclusion}
\nocite{*}
\include{81-biblio}

%\appendix   % Тут идут приложения

%\include{90-appendix1}

%\include{91-appendix2}

\end{document}
